點解A-Lin既歌咁感動

近排開始聽
我係男都覺得好有穿透力感染力
有無同好

鍾意左佢好耐拿走了甚麼好正

係呀屌 呢首係特別d 唔洗高音但唱到種感覺出黎

仲有四季